dse評卷員入黎

用中文作答嘅卷
如果係成篇文都係殘體字嘅話，千奇唔好比緊手啲，千奇唔好比低分啲，
呢到香港啊仆街
見成篇繁體字 ， 堅決寫繁體字嘅比高少少

唔可以咁做嫁
唔準 千奇唔好

推

其實寫到繁體字真係要盡量寫，比較美觀啲